[突發有圖] 銅鑼灣藥房貼滿黃符 仲以為有道士作法

冇大陸狗
最快死係呢d垃圾鋪

0.01買一送一

銅鑼灣咁貴租，賣白粉都唔掂

止血離場為上著，改為上HKTVMALL 平台散貨仲好

最抵係呢個

即刻走去放針

執咗去
開鋪做地鋪1樓1

你冇女買黎做乜

加價1倍再買1送1?

賺大錢果陣你估佢會唔會減價